2nd Tier Advisory SA/mgr 人工

有無人知道依家 2nd tier advisory 做SA yr 2,3 甚至AM/M 人工大約幾多？

推

推推，希望有人可以分享下 2nd tier啲tier salary range